想升職要讀IT ,讀hku space 定有冇介紹？

少少背景

做緊圖書館，想升職，所以想補個底讀下IT, 除左工作上接觸到既野，對IT 唔多概念，想搵啲唔太難讀，讀完又有用既course.

有冇人有相關背景可以講下宜家應該要有咩IT 技能？

感謝

vtc好似都唔錯，又有實習

有咁多路唔揀 係都要揀條死路

唔想讀vtc

咁有咩路係生？
本身都做緊，只係想讀啲野增值下自己

HK NO IT

做圖書館點解要讀IT?
好似有圖書館學㗎喎